{
  "Access the lesson": "수업에 액세스",
  "Back to home": "홈으로 돌아가기",
  "Back to question": "질문으로 돌아가기",
  "Bonus! Get an extra life by watching the lesson below!": "보너스! 아래 강의 보면서 여분 생활을 얻을!",
  "Check out the next chapter in this course!": "이 과정에서 다음 챕터를 체크아웃 하십시오!",
  "Clue": "단서",
  "Coach": "코치",
  "Congratulations!": "축 하!",
  "Context": "컨텍스트",
  "Correct answer": "정답:",
  "Did you know that?": "당신이 알고 있었나?",
  "Game over": "게임 오버",
  "Go to question": "질문에가 서",
  "Good answer": "좋은 답변",
  "Good job": "잘 했어요",
  "Key point": "핵심 포인트",
  "Media": "레슨",
  "Next chapter": "다음 장",
  "Next chapter_": "다음 장:",
  "Next level": "다음 단계",
  "Next level_": "다음 단계:",
  "Next": "다음",
  "Ooops": "이런...",
  "Ouch": "아야...",
  "Related subjects": "관련된 과목:",
  "Retry chapter": "다시 시도 장",
  "Retry chapter_": "장 다시 시도:",
  "Retry level": "레벨을 다시 시도",
  "Retry level_": "레벨을 다시 시도:",
  "See your comment and those of your peers": "귀하의 코멘트와 귀하의 동료의 그들을 참조 하십시오.",
  "Select an answer": "답변 선택",
  "Select something below": "아래 선택",
  "Share your opinion on this course": "이 과정에 귀하의 의견을 공유",
  "Sorry, you have used your bonus!": "죄송 합니다, 당신은 이미 당신의 여분 생활을 사용!",
  "Thank you for your review!": "리뷰를 주셔서 감사 합니다!",
  "Type here": "여기에 입력",
  "Validate": "유효성 검사",
  "Wrong answer": "틀린 답",
  "You are out of lives!": "당신이 삶의 밖으로 있다!"
}
